'Want, lieve mevrouw, hoewel ik in de kerk ben, iets van het oude Adam houdt zich nog steeds aan mij vast en de aanblik en aanraking van iemand die dat wel heeft heeft me gecharmeerd terwijl je gedaan hebt, maakt weer een jongeman van me. "
Hier gleed zijn arm om haar charmante kleine middel.
Hij trok haar naar hem, en met wat coyness en woorden van weigering, gaf zij haar lippen aan van hem omhelzing.
Zijn andere hand, haar onderrokken opheffend, probeerde haar te voelen beauteous kut.
Weer weerstand van hand en tong, maar een toegeving dat alles, en de dokter kreeg al snel bezit van haar mooie kut.
